突發 林鄭與警狗割席

如今已經打起革命第一槍
期望大家勇武之餘、但不失理智

從來只有暴政，沒有暴徒。但在港共政府及奸商推波助瀾下，起義目的及目標已慢慢消退；剩下只有一個個不勘入目的破壞境象；如今眾人也被港共帶領風向；失去民主光環及目標

蒙面法固然可恨、但更可悲為林鄭政府對警暴問題隻字不提；如黑警可蒙面執法、市民為何不能保護自己？文宣團隊、和理非力量可否在此著墨？

林鄭政府不斷強調止暴製亂；不錯；她成功了！請大家除咗叫口號、也像721、831，新屋嶺後多善用和理非力量；向政府交代事件！

最後；我地不能再讓政府領風向。
要求林鄭落SOGO直接與市民對話
每既8點鐘、直至林鄭出黎面對問題

光復香港 時代革命

屌你老母標題黨

屌你老母 依家輸緊10比零呀